「求救」Whatsapp backup唔到....

電話容量足夠，但係咁叫我backup again....

跪求解決方法

利申：iphone 6s

已經比左23蚊買左200gb ICloud
電話本身係128gb

我之前同你情況一樣，係冇 解決辦法嘅， 之前打過電話去 天才 嗰度佢哋都唔識整， 傾電話傾咗兩個鐘最後話幫我開file， 跟住冇咗件事

用ICloud 個backup 唔好用WhatsApp 內置果個

仲諗住搵天才幫手

有冇教學

我都係6s
前個排先backup完
iCloud 買左$8
我係用wtsapp內置個個
但我本身係iCloud 到都有set wtsapp 要backup

就咁閂咗Whatsapp 內置個backup 重新開機 係iCloud backup度開返Whatsapp backup